\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Verlasst die Tempel}

\beginsong{Verlasst die Tempel}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/verlasstdietempel} 

\beginverse 
2. U\chord{e}nser Geschrei er\chord{H^7}schreckt die \chord{e}Täler, und unsre L\chord{G}ungen g\chord{D}ehen sch\chord{H^7}wer \\
vom St\chord{a}aub der flüchtigen Arm\chord{e}een, dj.1.11 jagt h\chord{H^7}inter\chord{e}her - \\
\chordsoff /: hinterher, hinterher, bis ans Meer\\\chordson
\ \ \ \ zu unsern g\chord{H^7}roßen Kamer\chord{e}aden. :/ \\
\endverse

\beginverse 
3. W\chord{e}enn wir an ihrer S\chord{H^7}eite re\chord{e}iten, wird jedem F\chord{G}eind im N\chord{D}ahgef\chord{H^7}echt \\
Die bl\chord{a}aue Uniform entri\chord{e}ssen und jeder spricht: Das \chord{H^7}ist ge\chord{e}recht, \\
\chordsoff /: ist gerecht, ist gerecht, ist gerecht,\\\chordson
\ \ \ \ denn schlechte H\chord{H^7}unde muss man schl\chord{e}agen. :/ \\
\endverse

\newpage

\beginverse 
4. D\chord{e}ann wird getanzt und t\chord{H^7}oll ges\chord{e}ungen, graues Pan\chord{G}ier wird st\chord{D}umm bew\chord{H^7}acht. \\
hoch u\chord{a}nser Land, hoch seine J\chord{e}ungen, dj.1.11, hoch s\chord{H^7}eine M\chord{e}acht. \\
\chordsoff /: Jeden Tag, jede Nacht, jede Schlacht\\\chordson
\ \ \ \ für unsre g\chord{H^7}roßen Kamer\chord{e}aden. :/ \\
\endverse
\begin{small}
	\ \\
	\ \\
	Das Lied ''Verlasst die Tempel fremder Götter'' war das Bundeslied der dj.1.11 und wurde, auch als Erkennungsmerkmal im Untergrund während der Nazizeit, nicht an Außenstehende weitergegeben.\\
	Um sich bei Durchsuchungen und Bespitzelung durch die Gestapo zu schützen durfte es weder aufgeschrieben werden, noch waren (und sind) die Urheber von Text und Melodie bekannt.
\end{small}
\endsong



\begin{angaben}{0}
W\&W: überliefert aus der dj.1.11\\
\end{angaben}
